\begin{section}{Notas finales}

\frame{
	\frametitle{Bibliografía}

	\begin{thebibliography}{10}    
		\beamertemplatebookbibitems
		\bibitem{thomas_jeck}
		Karel Hrbacek and Thomas Jeck
		\newblock {\em Introduction to Set Theory}.
		\newblock Marcel Dekker, 1999.

		\beamertemplatebookbibitems
		\bibitem{willard_s}
		Stephen Willard
		\newblock {\em General Topology}.
		\newblock Addison-Wesley, 1968.

		\beamertemplatearticlebibitems
		\bibitem{claude_berge}
		Claude Berge
		\newblock Annals of Mathematics Study
		\newblock {\em Topological Games with perfect information}

		\beamertemplatearticlebibitems
		\bibitem{berge_french}
		Claude Berge
		\newblock Théorie Générale des Jeux a $n$ personnes
		\newblock {\em Mémorial des Sciences Mathématiques}

		\beamertemplatearticlebibitems
		\bibitem{on_topological_games}
		A. R. Pears
		\newblock On Topological Games
		\newblock {\em Mathematical Proceedings of the Cambridge Philosophical Society}

	\end{thebibliography}
}

\frame{
	\frametitle{Una nota completamente fuera de programa}
	\framesubtitle{Spoiler alert}

	\begin{itemize}
		\item Imagínense un juego localmente finito para dos jugadores,
		\pause

		\item que se juega en un espacio computable,
		\pause

		\item y en el que $\Gamma x$ es finita para cada $x$,
		\pause

		\item según zermelo el juego está determinado y existe estrategia ganadora $\sigma$ para alguno,
		\pause

		\item ...
		\pause

		\item Pues, bajo ciertas condiciones del espacio $X$ esta estrategia no es computable...\\
		{\scriptsize Se pide que $X$ sea simple, para una definición nada simple de \emph{simple}}
		\pause

		\item NO PINCHES COMPUTABLE
	\end{itemize}
}

\end{section}
